{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029333?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 휴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00にできますし、チェックアウトは12:00にお願いします。 チェックインとチェックアウトのご案内があります。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超過した場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認を要求し、身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 予約された方には様々な特典を提供し、計40台以上の駐車スペースを用意しています。 女性ドライバーや初心者ドライバーでも手軽に駐車できる十分な駐車スペースが提供されています。 駐車が不安な方は、ヒューモーテルをご利用いただければ楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00にできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過した場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は可能ですが、身分証明書の確認があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りすることがあります。また、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "特典はありますか？",
            "answer": "予約された方には様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、計40台以上の駐車スペースを用意しています。"
        },
        {
            "question": "女性ドライバーや初心者ドライバーでも駐車できますか？",
            "answer": "はい、女性ドライバーや初心者ドライバーでも手軽に駐車できる十分な駐車スペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車が不安な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車が不安な場合は、ヒューモーテルをご利用いただければ楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 493
    }
}